[周杰倫演唱會] 招一巴絲真fans一齊睇

多左張飛 原價字母行
有意留tg

點樣証明係新fans?

真fans先啱

字裡行間

真fan真到冇得再真 求

巴打請問可唔可以俾我同你一齊去

我真係好想睇

@WantJay